我都幾肯定,美市大炒係支那係背後操作

中國就復工
面美國就停工加爆股
明顯係做就中國而家無事而全世界爆炸既景象

中共或成最大贏家

信美國頂得住

當然我哋都要落力宣傳排支

用最野蠻嘅方法對付中共

eg:俄羅斯

咁多國家中招
我都信係佢想人死所以放

睇下trump 點反擊
香港好有可能做美國導彈